# BACA AKU #

Spek komputer atau laptop untuk menjalankan game ini adalah sebagai berikut :
1. Anda harus Smart
2. Anda harus Sehat jasmani dan rohani
3. Makan dulu sebelum main game ini.
4. Jangan lupa cek Kesehatan anda

### Apa ini repositori untuk? ###

Cepat ringkasannya
* Versi
* [Pelajari penurunan harga] (https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Bagaimana saya mengaturnya? ###

* Ringkasan set up
* Konfigurasi
* Ketergantungan
* Konfigurasi database
* Bagaimana cara menjalankan tes
* Instruksi pemasangan

### Pedoman kontribusi ###

* Menulis tes
* Kode review
* Pedoman lainnya

### Siapa yang saya ajak bicara? ###

Junear Standar 2147200800
Eryx Rahmat Hak'e 2147200793
Yulius Ugal-ugalan 2147200799